5000$砌機LIST求評

用途:打機 例 LOL, dead by daylight
一般文書用途

B360係Intel板

原來1050ti仲係咁貴

終端砌機蝕死

多謝Ching指教
想問下 ASRock B450M PRO4
抵唔抵屌

純粹打算砌個list
打算中央田砌

中央田ok 但千祈唔好被sales哄用cooler master嘅零件同太平嘅ssd

1050ti轉Asus strix 570 4g
平少少 效能又好啲

請問各位CHING
R 2600 轉做 R 2600 X 分別大唔大

仲用1050Ti
頭大身細

分別唔大,因為張1050ti已經幫你bottleneck咗

真心 呢條list拎黎打機實唔上唔落咁
儲多少少最少都買張1066

如果出2400G 加多8gb 用內顯有無得諗
用返高頻 3000/3200 ram
amd 唔好行單條
咁就唔洗用1050ti
四月又可以升下級換cpu +GPU 咁

收張二手1060啦，底板買返b450，，唔好買asus b450m-a ，中央田好鐘意sell呢塊伏板(用b450 mortar好過)，幾個朋友都中過伏，又鐘意sell個on9 212散熱器

如果budget多1000
呢條list有無問題
AMD Ryzen5 2600 $1365
ASRock B450 GAMING K4 $799
MSI, NV, GTX1060, 6GB GDDR5 $1999
ADATA XPG GAMING D10 8GB DDR4-3000 $399
240GB Klevv NEO N500 3D NAND SSD $239
Seagate 1TB Hard Drives (ST1000DM010 / 64MB Cache / 7200RPM) $300
Antec DP501 ATX Tempered Glass Case $399
Antec VP 500P V2/500W ATX PowerSupply,2 Years Warranty $329

1060收二手啦 依家1000左右都有
要買新買590

intel最穩定
i5 8400
b360

購物籃

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量: 價錢: HK$ 1509 送出
ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram AD4U266638G19-R
數量: 價錢: HK$ 365 送出
ASUS 華碩 PRIME B360-PLUS/CSM B360,DDR-4,LGA 1151,M.2 Slot, USB3.1 Gen2 .ATX M/B
數量: 價錢: HK$ 570 送出
Crucial MX500 500GB CT500MX500SSD1 2.5" SATA 3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟 7mm
數量: 價錢: HK$ 514 送出
ANTEC VP500P Plus AN-PS-VP-500P-PLUS 500W 80Plus Power Supply 火牛
數量: 價錢: HK$ 269 送出
ANTEC VSK4000B-U3 (黑色) ATX Mid-Tower Case
數量: 價錢: HK$ 240 送出
ASUS / 華碩 STRIX-GTX1060-DC26G GTX1060 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (DI-E1060Q6)
數量: 價錢: HK$ 1970 送出
總數量: 7 總數: HK$ 5437
清除 更新 購物籃

老實請如果你部機只for 打機我會揀返intel
如果500gb ssd夠用可以唔使買hdd
ssd可以轉返m2 256gb 就加返隻1t hdd
如果比到6000就上埋16gb ram

DC二手1070(有2M~1Y保) $1900, 機箱可以考慮揀平D, seagate死亡率高

<SSD>
Klevv 240GB NEO N600 M.2 SATA KL-SSD-D240GAC-N600 2280 NGFF SSD 固態硬碟 HK$ 300

不過SSD我淨係會揀INTEL/SAMSUNG

純打機用INTEL好啲, 特別係LOL呢啲廢GAME

i3-8100 3.6GHz HK$ 920
ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB HK$ 365
ASUS 華碩 PRIME B360-PLUS/CSM HK$ 570
ANTEC VP500P Plus AN-PS-VP-500P-PLUS HK$ 269
Samsung PM961 256GB HK$ 520
WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 305
Sharkoon T3-V 黑色藍光風扇(Blue Fan) ATX Case HK$ 299
ASUS GTX1050TI 4GB GDDR5 HK$ 1270

總數: HK$ 4518

其實同上面差唔多,不過你啲GAME應該唔食多春, I3會快啲
你個兩隻GAME 其實750Ti都夠, 唔好咁傻嘥錢追埋啲無用嘅嘢
硬件呢家嘢 過幾年$5000打你今日$30000, 夠用就收手啦

1070 $1600/ 1070ti $2000

全新rx590諗得過？

唔好多過$2000,多過$2000不如2060,590只係580改少少嘢,同埋呢度有巴打屌張卡多bug,我就覺得590玩唔過

jumbo: SAPPhIRE / 藍寶石 RX590 Nitro+ Special Edition 8GB GDDR5 雙風扇顯示卡 HK$ 2150
飛馬電腦: Zotac RTX2060 Twin Fan $2700
比我一定比多$550上2060